劏房波我屌你老味

我2月頭同老母一齊交表入箱，老母3月已經收到sms。

4月頭feel到唔對路，即刻再郵寄多封，依然無消息。

打去熱線話線路繁忙，駁去1823，留低所有資料後話會覆我，日日如是。

3億行政費，就係俾呢種服務質素市民，換作外國已經示威緊。

劏房波我屌你老母